有無人join咗UA loyalty club 呀？想問D積分點用？

點解成日都用唔到d積分換戲飛嘅？係咪我嘅問題？早兩年都可以換到飛，而家發覺越黎越少戲可以換到，係咪要等套戲就落畫先換到？

換飛睇香港電影應該無限制
本身都無人買飛
或者睇啲非大製作西片

聖誕新年期間所有扣分換飛停晒

聖誕都過咗啦，都唔用得分？

佢個網咪有寫

以下票價優惠不適用於2017年12月24日至2018年1月1日期間之所有電影場次:

信用卡全年戲票折扣優惠 (東亞信用卡全年8折/ 9折戲票優惠除外)
所有戲票折扣券及戲票贈券
UA Loyalty Club會員優惠券^ (包括積分戲票換領券、戲票贈券#、電影禮券、買一送一優惠券、港幣$20戲票現金券)

試下唔好做伸手黨先啦

你地究竟有無試過用積分換飛架？

點會冇試過
不過都同意換飛愈黎愈多限制
Megabox 求其裝修完，就話係vip 院，唔俾換飛
大時大節就更加唔洗講

有換過就知，唔止係大時大節換唔到，有咩大片基本都換唔到，megabox 真係裝修完都唔係咁好坐

尋日會籍到期 終於放棄了垃圾UA

megabox 屯市加左價我都算
年年聖誕新年乜9都停哂 大片頭個禮拜唔用得
我仲要撞正年底生日 年年d 生日飛要左度右度先用到
上年都話停幾耐就extend 幾耐 今年冇埋

ua 不如停左個會員制佢啦

好多大片要三個星期後先用得
痴撚線都落撚左畫

所以樓上話人申手黨嘅應該真係無換過飛睇過戲

UA真係好撚垃圾，就算唔係大時大節都好難換到

申請張東亞卡仲好，俾佢老母錢入會

佢老味嚟緊開係大埔，點解要係UA

今年生日飛聖誕新年都可以用

個staff 話唔得既 要等4號

咁今日到期點用

屌左UA 好耐
越黎越on9

唔好講大時大節先
平時果啲乜買一送一，20蚊coupon成日都唔用得

換分自從Megabox果啲由450變到650已經唔抵

買飛有折同東亞咭一樣

根本唔值得做UA會員

話換唔到飛嘅通常都似係只睇大片
我喺ua睇dunkirk都係用分睇
片長16x mins嘅 dangal都係用分仲唔洗補錢

唔係大片洗乜入場睇呀 番屋企等netflix itunes 都得啦

推呀屌你

巴打你應該平時食開屎